[即時討論] 黃大仙

係咪應該爆黨鐵先 A/D出口一出去已經龍翔道

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

其實E出都係